收到風一車車花生運緊入溫布萊嘅記者室

唔知沙利會點回應？